深水埗起義集中討論！

今晚去邊好

Vwalk有少部分人

V walk 真係好小人

人呢人呢 人係邊

長沙灣廣場喎

遊樂場得好少人

長沙灣廣場兒童遊樂場啲人應該可以聚埋一齊先

兩地比較近

集中左係長沙彎廣場先啦

合署十字

長沙灣廣場已經向緊深水埗方向出發

Vwalk 去緊長沙灣政府合署

Tvb剛才18:23分影到卧底左手綠營光帶已混入銅鑼灣扮示威者，大家攝褲呀！快通知手足！！大家小心！